{
  "Address to Receive is not valid": "接收地址无效",
  "Address to Receive is required": "收货地址为必填项",
  "Address to Receive is the same as your address": "接收地址与您的地址相同",
  "Agreement is required": "需要同意",
  "Amount must be a number": "金额必须是数字",
  "Amount must be greater than or equal to minimum amount": "金额必须大于或等于最低金额",
  "Amount must be less than or equal to account balance": "金额必须小于或等于账户余额",
  "Amount must be less than or equal to maximum amount": "金额必须小于或等于最大金额",
  "Amount must have no more than {{precision}} decimal places": "金额不得超过{{precision}}位小数",
  "City is required": "城市为必填项",
  "City may not be more than 100 characters": "城市不能超过 100 个字符",
  "City must be at least 2 characters": "城市必须至少为 2 个字符",
  "Code should be 6 digit number": "代码应该是 6 位数字",
  "Date of birth is required": "出生日期为必填项",
  "Date of birth must be earlier than today": "出生日期必须早于今天",
  "Date of birth must be later than 1900-01-01": "出生日期必须晚于 1900-01-01",
  "Email is already registered": "邮件已被注册",
  "Email is invalid": "电子邮件无效",
  "Email is required": "电子邮件为必填项",
  "File size is too large. Try another file.": "文件过大。尝试另一个文件。",
  "First name is required": "名字为必填项",
  "First name may not be more than 100 characters": "名字不能超过 100 个字符",
  "First name must be at least 2 characters": "名字必须至少为 2 个字符",
  "Gender is required": "性别为必填项",
  "ID image is rejected": "身份证图片被拒绝",
  "ID image is required": "需要身份证图片",
  "ID type is required": "身份证类型为必填项",
  "Incorrect Password": "密码错误",
  "Incorrect Verification Code": "验证码不正确",
  "Invalid date. Date of birth requires format YYYY-MM-DD.": "失效日期。出生日期需要格式 YYYY-MM-DD。",
  "Invalid Password": "无效的密码",
  "Invalid referral code": "无效的推荐代码",
  "Last name is required": "姓氏为必填项",
  "Last name may not be more than 100 characters": "姓氏不得超过 100 个字符",
  "Last name must be at least 2 characters": "姓氏必须至少为 2 个字符",
  "Nationality is required": "国籍是必需的",
  "New password must not match current password": "新密码不得与当前密码匹配",
  "Oops..!": "哎呀..！",
  "Page Not Found": "找不到网页",
  "Password confirmation must match new password": "密码确认必须与新密码一致",
  "Password is required": "密码是必需的",
  "Password is too common": "密码太普通",
  "Password must be at least 8 characters": "密码必须至少8个字符",
  "Password must be at most 30 characters": "密码不得超过 30 个字符",
  "Please allow third-party cookies on your browser setting.": "请在您的浏览器设置中允许第三方 cookie。",
  "Please check the Recaptcha box": "请选中 Recaptcha 框",
  "Previous": "以前",
  "Price must be greater than or equal to minimum amount": "价格必须大于或等于最低金额",
  "Price must have no more than {{precision}} decimal places": "价格不得超过{{precision}}位小数",
  "Proof of residence image is rejected": "居住图像证明被拒绝",
  "Proof of residence image is required": "需要提供居住图像证明",
  "Referral code must be at most 32 characters": "推荐代码不得超过 32 个字符",
  "Refresh": "刷新",
  "Residence country is required": "居住国为必填项",
  "Selfie with ID image is rejected": "带有身份证图片的自拍被拒绝",
  "Selfie with ID image is required": "需要带身份证图片的自拍照",
  "Something went wrong. Please try again": "出了些问题。请再试一次",
  "Something went wrong. Please try again later": "出了些问题。请稍后再试",
  "Special charaters except dash(-) and underscore(_) are not allowed": "不允许使用除破折号 (-) 和下划线 (_) 之外的特殊字符",
  "State is required": "状态是必需的",
  "State may not be more than 100 characters": "状态不得超过 100 个字符",
  "State must be at least 2 characters": "状态必须至少为 2 个字符",
  "Street is required": "街道为必填项",
  "Street may not be more than 100 characters": "街道不能超过 100 个字符",
  "Street must be at least 2 characters": "街道必须至少为 2 个字符",
  "Zipcode is required": "邮政编码为必填项",
  "Zipcode may not be more than 100 characters": "邮政编码不得超过 100 个字符",
  "Zipcode must be at least 2 characters": "邮政编码必须至少为 2 个字符"
}